朋友借了東西不還 男子怒製「狗屎炸彈」報復

美國奧勒岡州一名男子為了報復友人沒有歸還他物品，突發奇想製作了一個狗屎土製炸彈作弄對方。男子於近日遭到逮捕，將面臨多項嚴重控罪。

《福斯新聞網》報導，48歲的斯托特（Robb Alexander Stout）因友人未將屬於他的物品歸還，便透過《YouTube》影片教學，將一個炸彈放在一個塑膠工具箱內，再放入狗隻的糞便，他將裝置放在朋友汽車的後部，當友人一打開炸彈便爆開發出巨響，所幸沒有造成受傷。

友人上月16日報警，警方調查後發現，該土製炸彈包括電池、電線、按鍵和汽車的安全氣囊。上周四（2日）斯托特遭逮捕並拘留，其後獲准保釋候審，由於有人並未受傷，因此斯托特不會被控襲擊罪。（即時新聞中心／綜合報導）

求youtube片做學術研究